大肚婆被捕｜火爆警前科纍纍 曾庭上多次改口供 遭官質疑不可信不可靠

土瓜灣一名孕婦聲稱於周三被警員辱罵「死肥婆」，其後更被指阻差辦公，據悉有份處理今次案件的警長為黎錦耀（PC51195），翻查資料他早在2014年已有多次「火爆」前科，先是被投訴向截查市民爆粗，又向記者做「開槍」手勢，更涉嫌推撞投訴警方旅遊巴沒停車熄匙的酒店職員。至前年10月，網民在多區發動「神獸罷鷲」行動，兩名學生被指在深水埗參與集結遭拘捕，同被控在公眾地方造成阻礙罪，黎在庭上多次改口供，被裁判官質疑他的證供，指他的供詞不可信亦不可靠。

據了解，當時在現場的警長黎錦耀（PC51195），是警隊近年冒起最快的「火爆警」，本周三（20日）他不減火爆性格，當眾指對方的肚是假，甚至粗暴拉扯對方，惡行令人髮指。從女事主胞弟拍攝的片段顯示，黎錦耀當時與同袍截查女事主身份證時，態度非常惡劣，呼呼喝喝，其中黎錦耀最是火爆，動手又動口，驟眼看去以為警察拘捕賊人，原來是查孕婦身份證。

這名PC51195，近六年非常出位，火爆惡行接二連三，2014年，有市民投訴稱，7月14日晚在旺角山東街被當時為高級警員的黎錦耀截查。事後該市民點算準備存入銀行的鈔票時，黎竟向他爆粗稱：「我隻錶貴X過你全身喇！」市民感憤怒，致電999投訴。黎再爆粗說：「我呢次俾你害X死！」

8月19日，黎在黃竹坑警校佔中演練時，曾三度向記者做出「開槍」手勢。同年10月4日，旺角一間酒店職員投訴警方徵用的旅遊巴停車沒有熄匙，遭十多名警員圍罵。其中一名職員更被「砌生豬肉」襲警，並以涉嫌公眾地方行為不檢被捕。黎疑當時有份推撞該名職員。

香港警察啱哂呢啲人渣做

升職啦
人才來嫁

Push

警隊代表

傷心狗骨都有得加做3條狗骨，仲唔係人才嚟?

呢種陷家鏟先有得升

反而閃閃縮縮唔肯落手果班 就 長期打雜

有花雞繩添呀

香港精英

咁有錢仲使撚做狗咩

黑警代表

次次搞大獲果d狗都係天生賊眉賊眼

又有得收燻了

佢身有條繩係唔係有特別意思

博升職就打大肚婆啦
分分鐘IP都有得你做

條差佬個樣一睇就知係陷家鏟來

又係無頭髮

犯法就係犯法 除非你係

典型社會地底泥，自卑撚，之後要濫權自high嘅狗

同d變態佬性格一樣

賊眉賊眼

呢D垃圾先升得快

睇個死樣都知道中國專才公安黎

真正蛇頭鼠眼咪呢種

呢啲仆街真係啱做狗
黑社會都嫌佢臭

錯，因該話你唔係人渣又點會去做呢d工

一日砌生豬肉冇後果佢地都可以繼續橫行

人渣

肥豬王

反社會人格咁款嘅...

大肚婆全家都係藍屍

差啲變真·藍屍

狗帶

就係做得出位嘢多先有得升，你估真係有料咩

呢D咪係強姦殺人犯既相 老母無比狗中出點會生到呢D K胎出黎

點解啲五毛又唔見曬
佢哋啲手足嚟㗎喎

表現卓越花雞繩
警務處長頒發

未來一狗

CLS

狗才

【本報訊】女被告受審期間就招認口供可否呈堂事宜自辯稱，案發當天遭時任高級警員、現已升職至警長的黎錦耀用手叉頸致失平衡倒地，帶女被告返警署後又問：「做乜出嚟，係咪做天使？十個有九個都話冇，你估我唔知？」黎更喝罵義務律師謂：「阻住人，唔好咁多事！」其實黎早在2014年已有多次「火爆」前科，先是被投訴向截查市民爆粗，又向記者做「開槍」手勢，更涉嫌推撞投訴警方旅遊巴沒停車熄匙的酒店職員。

原來係佢

大肚婆撐警啊嗱
抵撚死啦，中晒回力鏢

升得好快喎，脂肪比例同佢啲柴成正比

繼續有糧出

對眼咩事?

成個支那樣

社會垃圾

優秀驚犬代表

A typical 黑警

呢d人渣賤種最適合做香港狗察

未來警務處署長既人材

正呀黑社會又有職升喇

證明越仆街越上到位

賊眉賊樣

快d升佢做時沙啦

又係呢條撚樣

未來一哥

推

人渣做香港警察
定香港警察做人渣

雞先定蛋先？

狗長柒到要話打柒自己啦

「守淫」拍既就係呢種警察？

巧人

貼埋上Save HK 睇下點幫下呢個藍友
好快到你哋啦 賤種藍屍

黑警慣犯

真係好貼切

香港警察咩質素

依個咪人板

依啲垃圾 咁既能力唔做狗務處處長哂料

狗隊最佳代表

唔炒撚得架